<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog on XXL Steve</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/</link><description>Recent content in Blog on XXL Steve</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Fri, 04 Nov 2022 19:33:39 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://xxlsteve.net/fr/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Qu'est-ce que Ulorium Games?</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/uloriumgames/</link><pubDate>Wed, 07 Dec 2022 19:32:51 +0100</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/uloriumgames/</guid><description>Les origines
Ulorium Games a été fondé par Sam0312 (Sam0312#3846 sur discord) vers le 4 mai 2020. Il a été précédé par quelques autres mondes comme celui nommé &amp;ldquo;Plantania&amp;rdquo; pour lequel j&amp;rsquo;avais fait un addon.
La première version du lobby
J&amp;rsquo;étais déjà ami avec lui à l&amp;rsquo;époque, alors je rejoignais de temps en temps et l&amp;rsquo;aidais avec le monde.
L'apogée
De plus en plus de gens découvraient le monde, alors Sam a créé un serveur Discord.</description></item><item><title>No More Scary Cave Sounds</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/no-more-scary-cave-sounds/</link><pubDate>Thu, 16 Jul 2020 12:00:00 +0600</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/no-more-scary-cave-sounds/</guid><description>No More Scary Cave Sounds est un pack de ressources qui changera les sons en grotte (oui, ils ont été ajoutés en 1.16 !) ambient.cave en sons ambiants comme l&amp;rsquo;eau qui coule dans une grotte ou le chant des oiseaux.
Ce pack de ressources changera les sons ambient.cave en sons moins terrifiants (je l&amp;rsquo;espère !). Les sons en grotte jouent également dans des mondes et des serveurs super plats même si vous n&amp;rsquo;êtes pas dans une grotte, ce qui pourrait rendre votre gameplay plus &amp;ldquo;ambiant&amp;rdquo;.</description></item><item><title>A Little Simple Spleef Game</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/spleef/</link><pubDate>Sat, 27 Jun 2020 12:00:00 +0600</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/spleef/</guid><description>Juste un petit jeu de Spleef simple. Cette carte contient 2 arènes ; le premier avec 2 couches et le second avec 3 couches, et 2 modes de jeu (Classic Spleef &amp;amp; Snowball Spleef).
Comment jouer
Votre but est de casser le bloc sous les autres joueurs pour les faire tomber. À la dernière couche, ils tomberont dans le vide et mourront ! Le dernier joueur en vie gagne.
Modes de jeu
Classic Spleef: Spleef normal.</description></item><item><title>Death Swap (2 Joueurs Max)</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/death-swap/</link><pubDate>Fri, 24 Apr 2020 12:00:00 +0600</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/death-swap/</guid><description>⚠️ Attention : c&amp;rsquo;est ma première map, donc elle est très buggée et&amp;hellip; mauvaise. Si vous souhaitez jouer à Death Swap, utilisez plutôt cet addon: Scommander&amp;rsquo;s Death Swap Ultimate ⚠️
Bienvenue dans Death Swap, un mini-jeu de piégeage de votre ami ! Lorsque le jeu démarre, vous avez 8 minutes pour rassembler des ressources. Alors la téléportation commencera ! Vous et votre ami échangerez de place ! Le but est de tuer votre adversaire !</description></item></channel></rss>