<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>XXL Steve</title><link>https://xxlsteve.net/fr/</link><description>Recent content on XXL Steve</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Fri, 04 Nov 2022 19:33:17 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://xxlsteve.net/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Event Guerre avec Eureka</title><link>https://xxlsteve.net/fr/resources/eventguerre/</link><pubDate>Wed, 01 Mar 2023 16:33:49 +0100</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/resources/eventguerre/</guid><description>L&amp;rsquo;event utilise les mods Valkyrien Skies et Eureka! sur un serveur Fabric. Ce n&amp;rsquo;est donc pas possible de rejoindre avec Forge. Je vous conseille donc de télécharger un des modpacks suivants pour avoir tous les mods nécessaires.
Modpack: que les mods nécessaires (modpack_nec...)
Formats curseforge (.zip) et modrinth (.mrpack)
Valkyrien Skies, Eureka &amp;amp; Fabric API
Modpack: mods nécessaires + mods de performance &amp; quality of life (config déjà prête) (modpack_full.mrpack)
Liste des mods
Nécessaires : Valkyrien Skies, Eureka, Fabric API</description></item><item><title>Plus de Minerais</title><link>https://xxlsteve.net/fr/resources/moreores/</link><pubDate>Wed, 01 Mar 2023 16:33:49 +0100</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/resources/moreores/</guid><description>Datapack qui augmente la génération de minerais pour Minecraft Java 1.18.2 (n&amp;rsquo;augmente pas la génération de minerai de cuivre).
Fait à l&amp;rsquo;aide du Placed feature generator de Misode</description></item><item><title>X Minecraft Launcher - le seul launcher dont vous avez besoin</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/x-minecraft-launcher/</link><pubDate>Mon, 30 Jan 2023 17:26:21 +0100</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/x-minecraft-launcher/</guid><description>X Minecraft Launcher : un launcher gratuit, open source, avec une belle interface Intro
Je pense qu&amp;rsquo;on a tous déjà été frustrés à cause d&amp;rsquo;un nouveau problème du launcher Minecraft officiel : crash, le login qui ne marche pas&amp;hellip;
Il y a tellement de bugs que tout un article y est contribué sur le Minecraft help center.
En recherche de meilleures solutions, j&amp;rsquo;ai trouvé le launcher MultiMC que j&amp;rsquo;ai utilisé pendant pas mal de temps jusqu&amp;rsquo;à ce que je trouve PolyMC (qu&amp;rsquo;est un fork de MultiMC), puis que je migre vers Prism Launcher parce que PolyMC a été compromis.</description></item><item><title>Pack86 (ou Cornetpack)</title><link>https://xxlsteve.net/fr/resources/pack86/</link><pubDate>Mon, 09 Jan 2023 23:51:59 +0600</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/resources/pack86/</guid><description/></item><item><title>XXL Stan skin pack</title><link>https://xxlsteve.net/fr/resources/xxlstan/</link><pubDate>Mon, 09 Jan 2023 23:07:26 +0600</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/resources/xxlstan/</guid><description/></item><item><title>Mon skin</title><link>https://xxlsteve.net/fr/resources/skin/</link><pubDate>Mon, 09 Jan 2023 22:17:00 +0600</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/resources/skin/</guid><description/></item><item><title>Liens sociaux | XXL Steve</title><link>https://xxlsteve.net/fr/socials/</link><pubDate>Fri, 06 Jan 2023 14:08:47 +0600</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/socials/</guid><description>Si vous souhaitez me contacter, vous pouvez envoyer un mail à : contact@xxlsteve.net
Cependant, je suis plus actif sur Discord, alors attendez-vous à une réponse beaucoup plus rapide en envoyant un MP à : XXL Steve#9962</description></item><item><title>À propos</title><link>https://xxlsteve.net/fr/about/</link><pubDate>Thu, 05 Jan 2023 23:36:16 +0600</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/about/</guid><description>À propos de moi Salut, je suis XXL Steve, ou CornetPanique86. Je joue à la fois à Minecraft Bedrock et à Java, mais ma chaîne YouTube en anglais est axée vers le contenu Bedrock. Si vous souhaitez consulter mes liens sociaux ou me contacter, consultez ma page de réseaux sociaux !
L'Organisation des Noobs Unis
L&amp;rsquo;Organisation des Noobs Unis est une équipe que j&amp;rsquo;ai fondée pour créer du contenu Minecraft Bedrock comme des cartes, des addons ou des packs de ressources.</description></item><item><title>Qu'est-ce que NoxCity?</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/noxcity/</link><pubDate>Wed, 07 Dec 2022 19:33:08 +0100</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/noxcity/</guid><description>NoxCity est né vers 2019, d&amp;rsquo;abord sous le nom de NoxTown. NoxTown est rapidement devenu NoxCity et le staff avait de plus en plus de membres.
Le but du monde était de construire une ville et d&amp;rsquo;y faire des jeux de rôles. Il y avait plusieurs addons ajoutant des meubles, mais aussi des voitures et des animaux. N&amp;rsquo;importe qui pouvait rejoindre et commencer à construire, et la ville devenait alors de plus en plus grande.</description></item><item><title>Qu'est-ce que Ulorium Games?</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/uloriumgames/</link><pubDate>Wed, 07 Dec 2022 19:32:51 +0100</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/uloriumgames/</guid><description>Les origines
Ulorium Games a été fondé par Sam0312 (Sam0312#3846 sur discord) vers le 4 mai 2020. Il a été précédé par quelques autres mondes comme celui nommé &amp;ldquo;Plantania&amp;rdquo; pour lequel j&amp;rsquo;avais fait un addon.
La première version du lobby
J&amp;rsquo;étais déjà ami avec lui à l&amp;rsquo;époque, alors je rejoignais de temps en temps et l&amp;rsquo;aidais avec le monde.
L'apogée
De plus en plus de gens découvraient le monde, alors Sam a créé un serveur Discord.</description></item><item><title>Mentions Légales</title><link>https://xxlsteve.net/fr/privacy-policy/</link><pubDate>Sat, 03 Dec 2022 19:57:14 +0100</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/privacy-policy/</guid><description>Mentions Légales
Cookies
Qu'est-ce qu'un cookie ?
Les cookies sont de simples fichiers texte qui sont stockés sur votre ordinateur ou votre appareil mobile par le serveur. Chaque cookie est unique à votre navigateur Web. Il contiendra des informations anonymes.
Quels types de cookies ce site utilise-t-il ?
Cookies de fonctionnalité
Les cookies de fonctionnalité nous permettent d&amp;rsquo;exploiter le site conformément aux choix que vous faites.
Notre site Web utilise des cookies pour mémoriser le thème préféré de l&amp;rsquo;utilisateur.</description></item><item><title>Crédits</title><link>https://xxlsteve.net/fr/credits/</link><pubDate>Wed, 23 Nov 2022 19:26:21 +0100</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/credits/</guid><description>Crédits
CloudCannon&amp;rsquo;s Hugo tutorial - cela m&amp;rsquo;a beaucoup aidé à m&amp;rsquo;initier à la création de sites web et à l&amp;rsquo;utilisation d&amp;rsquo;Hugo (la documentation d&amp;rsquo;Hugo est difficile à comprendre je trouve) ! fixedsearch de Arty2 est l&amp;rsquo;outil de recherche côté client utilisé sur mon site (légèrement modifié) avec Fuse.js comme librairie de recherche. typeface-minecraft (License) par South-Paw est le package de polices d&amp;rsquo;écriture que j&amp;rsquo;ai utilisé pour l&amp;rsquo;une des polices Minecraft.</description></item><item><title>No More Scary Cave Sounds</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/no-more-scary-cave-sounds/</link><pubDate>Thu, 16 Jul 2020 12:00:00 +0600</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/no-more-scary-cave-sounds/</guid><description>No More Scary Cave Sounds est un pack de ressources qui changera les sons en grotte (oui, ils ont été ajoutés en 1.16 !) ambient.cave en sons ambiants comme l&amp;rsquo;eau qui coule dans une grotte ou le chant des oiseaux.
Ce pack de ressources changera les sons ambient.cave en sons moins terrifiants (je l&amp;rsquo;espère !). Les sons en grotte jouent également dans des mondes et des serveurs super plats même si vous n&amp;rsquo;êtes pas dans une grotte, ce qui pourrait rendre votre gameplay plus &amp;ldquo;ambiant&amp;rdquo;.</description></item><item><title>A Little Simple Spleef Game</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/spleef/</link><pubDate>Sat, 27 Jun 2020 12:00:00 +0600</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/spleef/</guid><description>Juste un petit jeu de Spleef simple. Cette carte contient 2 arènes ; le premier avec 2 couches et le second avec 3 couches, et 2 modes de jeu (Classic Spleef &amp;amp; Snowball Spleef).
Comment jouer
Votre but est de casser le bloc sous les autres joueurs pour les faire tomber. À la dernière couche, ils tomberont dans le vide et mourront ! Le dernier joueur en vie gagne.
Modes de jeu
Classic Spleef: Spleef normal.</description></item><item><title>Death Swap (2 Joueurs Max)</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/death-swap/</link><pubDate>Fri, 24 Apr 2020 12:00:00 +0600</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/death-swap/</guid><description>⚠️ Attention : c&amp;rsquo;est ma première map, donc elle est très buggée et&amp;hellip; mauvaise. Si vous souhaitez jouer à Death Swap, utilisez plutôt cet addon: Scommander&amp;rsquo;s Death Swap Ultimate ⚠️
Bienvenue dans Death Swap, un mini-jeu de piégeage de votre ami ! Lorsque le jeu démarre, vous avez 8 minutes pour rassembler des ressources. Alors la téléportation commencera ! Vous et votre ami échangerez de place ! Le but est de tuer votre adversaire !</description></item></channel></rss>