<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog on XXL Steve</title><link>https://xxlsteve.net/fr/categories/blog/</link><description>Recent content in Blog on XXL Steve</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Mon, 30 Jan 2023 17:26:21 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://xxlsteve.net/fr/categories/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>X Minecraft Launcher - le seul launcher dont vous avez besoin</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/x-minecraft-launcher/</link><pubDate>Mon, 30 Jan 2023 17:26:21 +0100</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/x-minecraft-launcher/</guid><description>X Minecraft Launcher : un launcher gratuit, open source, avec une belle interface Intro
Je pense qu&amp;rsquo;on a tous déjà été frustrés à cause d&amp;rsquo;un nouveau problème du launcher Minecraft officiel : crash, le login qui ne marche pas&amp;hellip;
Il y a tellement de bugs que tout un article y est contribué sur le Minecraft help center.
En recherche de meilleures solutions, j&amp;rsquo;ai trouvé le launcher MultiMC que j&amp;rsquo;ai utilisé pendant pas mal de temps jusqu&amp;rsquo;à ce que je trouve PolyMC (qu&amp;rsquo;est un fork de MultiMC), puis que je migre vers Prism Launcher parce que PolyMC a été compromis.</description></item><item><title>Qu'est-ce que NoxCity?</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/noxcity/</link><pubDate>Wed, 07 Dec 2022 19:33:08 +0100</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/noxcity/</guid><description>NoxCity est né vers 2019, d&amp;rsquo;abord sous le nom de NoxTown. NoxTown est rapidement devenu NoxCity et le staff avait de plus en plus de membres.
Le but du monde était de construire une ville et d&amp;rsquo;y faire des jeux de rôles. Il y avait plusieurs addons ajoutant des meubles, mais aussi des voitures et des animaux. N&amp;rsquo;importe qui pouvait rejoindre et commencer à construire, et la ville devenait alors de plus en plus grande.</description></item><item><title>Qu'est-ce que Ulorium Games?</title><link>https://xxlsteve.net/fr/blog/uloriumgames/</link><pubDate>Wed, 07 Dec 2022 19:32:51 +0100</pubDate><guid>https://xxlsteve.net/fr/blog/uloriumgames/</guid><description>Les origines
Ulorium Games a été fondé par Sam0312 (Sam0312#3846 sur discord) vers le 4 mai 2020. Il a été précédé par quelques autres mondes comme celui nommé &amp;ldquo;Plantania&amp;rdquo; pour lequel j&amp;rsquo;avais fait un addon.
La première version du lobby
J&amp;rsquo;étais déjà ami avec lui à l&amp;rsquo;époque, alors je rejoignais de temps en temps et l&amp;rsquo;aidais avec le monde.
L'apogée
De plus en plus de gens découvraient le monde, alors Sam a créé un serveur Discord.</description></item></channel></rss>